想買部平平哋嘅相機俾老豆

4000以內有無好推介，最好係單反 我唔知有無啲咁平，貧窮學生哥

窮學生，4000 蚊買相機

香港地無窮人

戇鳩

上carousell睇下
見過有單反係買二千
不過好舊
你四千已經可以買到全新啦

返part time啊嘛

有無咩好推介啊ching,細佬唔係好識，但老豆鐘意影相

買二手機你又唔識睇，等做水魚

所以咪想要全新囉

介唔介意二手？
canon 750D
Nikon 5300之類都好平

可以加多少少錢嘅

驚俾人呃，自己又唔係好識

77D kit囉
7000左右
一係5600Kit
5千中就有

唔識咪上網四圍睇下，伸手黨

一時三刻都睇唔切，睇數據又未必準

等我check下先，唔該ching

d5600又幾好咁

相機唔係部部啱用，
都要講慣唔慣手勢
老竇有冇影開相先？

都有啊，佢又唔追新嘢，夠用就得了

知唔知佢用開咩相機？
同埋影開咩題材？
如果影旅遊生活/影風景就已經完全唔同選擇了

以前用過D40, D90,影下啲生活照啊人啊，D5600其實岩唔岩呢咁？

咁就啱，D5600可以用返（部份）D90嘅鏡頭

唔怕舊可以買D7100一手
呢個價最好就買D7200 二手

呢兩部可以用曬所有D90嘅鏡頭

如果想買細機就呢三部
Sony RX100 III/IV
Pan LX100

但係有點舊

4000蚊買到部新既450D

部D7100同D5600好似差唔多？舊款又無咩所謂啊，反正佢都唔追款嘅

想佢有得用返佢啲舊Nikon鏡
btw感謝ching

少年有無聽過adaptor，btw唔知幾錢

長知識了 無玩開唔係好識

本身想屌你伸手黨但見你一片孝心但用番原生鏡 會開心過用adaptor既我諗 nikon平機我唔熟

多謝你 我又唔想問老豆，想俾個surprise佢

Nikon兩種鏡頭 D鏡（舊）/G鏡（新）
7100係中階 所以可以兼容舊鏡
5600就半兼容 用舊鏡只可以用手動對焦

除咗考慮呢個因素，我係咪其實都可以是但買一部送

其實係

咁好啦 唔該曬ching啊！幫咗我好多

哈蘇

A6000+kit鏡

微單嘅話 Sony a5100
有時候阿爸阿媽反而對單反冇乜興趣 嫌重

如果有影開，你買幾千銀kit根本滿足唔到佢
如果冇影開，你買單反俾佢都唔知做乜

微你老母單

nikon d3500

微你老母

如果有手舊鏡就買D7500/7200body啦
唔好浪費左啲鏡佢

Nikon啲低階機用單轉盤真係

早兩日係蘇寧見到Canon 200Dkit set好似三千尾，有錢多可以買多支50mm F1.8比老豆